買laptop （低筆直）

筆直大約$6000頂盡

冇咩要求 最緊要run得快順 輕身 文書/得閒先睇下戲

唔該

23 a0 dog

屌 回錯post

二手有部放俾你要唔要

唔洗了 感謝ching

牙石 Vivobook S14